====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: alors j ’ ai demandé une audience au Général de Gaulle pour lui expliquer qu ’ au bout de 3 ans de mon travail voilà le point où j ' avais abouti et ayant eu l ’ assurance qu ’ il trouvait cette grande chose intéressante j ’ ai fait le tour de chacun des Ministres pour leur dire que le Général avait donné sur ce plan un avis favorable ;
Entity Name (Type) :: Ministres (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Général de Gaulle (PER)
Ministres (ORG)
Total entitiy counts: 2

